有冇人知我呢個係乜鳩體質

咖啡唔洗講 淨係飲杯奶茶可以失眠成晚
夜晚踢波踢到十一點 好彩就三四點訓著
唔好彩就又成晚失眠 點搞

屌我都係
之前睇中醫佢叫我中午過後就唔好再飲茶類同咖啡

我過左中午十二點飲咖啡，夜晚都會訓唔著。

你飲完狂飲水去多幾次廁所就會好啲。